Virtual Youtubers討論區 (624)

post頭 :

LIA巴整合版 :

實用Vtuber資訊網站 :

情報網 :

多窗睇Youtube網 :

多窗睇Vtuber網 (需配合插件) :

插件 :
Chrome :
其他瀏覽器 : 需先安裝腳本管理器如tampermonkey等
然後再安裝此Script :

Vtube精華及整合 :

有野想改可以用依個做底 :

找數真漢子

找數中 :

待結果：

又要玩,又無膽 走數

請用不推文回覆
貼J圖/MEME圖時引埋source
同埋鼓勵大家討論中之人時用番4重加密

係Booth訂左野之後需要更改地址既方法

お問い合わせフォーム 呢條link 填番order number, 新地址，買咗嘅嘢同數量，send出去然後等佢覆

第二屆連v老婆投票正式開始，有興趣既巴打可以幫手投一投

預期星期三(3月24)既夜晚公佈結果，星期四要打MHR所以唔會再得閒

投票我係睇唔到你任何野，包括email，所以私隱度可以放心

由於D選項大意SET錯左, 所以係呢到作出修正

買Goods錢(總數)
$1000以下 > $5000以下

平均SC次數(每星期)
5次以下 > 10次以下

===============================================
History

第一屆
舉行日

結果

第二屆
舉行日

lm

點解冇得投虹V

cover百屌成才

Lm TMT

巴打有冇興趣搞返個虹V問卷呢

冇

間唔中lm

鍾意我船 識貨

無

我暫時都冇

你掘返出黎講有咩所謂
囉成個月前既文黎講而家既野

想投水澄

彩虹我要牛姐同原神大小姐

靠大家整，我唔係好識木口以外既v

冇彩虹投 虹粉幾時先可以抬起頭做人

重post一次

真係好好笑

彩虹是大家庭唔洗投都得啦

Google form咋你整未

你唔笠個陣

今次整個巴打唔識彩虹
巴打熟可以整

冇人整咪你整

睇唔同人玩第73問都好好笑

呀 好似聽講過下
sor見到羊就不經意咁睇左

屌你老も

我除咗牛姐同大小姐之外其他彩虹v冇個識

正式宣佈水橙過氣

有冇人同我一樣睇緊
呀貓同皇上

調轉合理D

我到底睇左D咩

我諗座長係特別誇張
啲live 一係極夜一係極早
啲作息時間亂哂咁

本身有啲眼瞓
比黃上冇啦啦叫一叫嚇醒咗

Holo入邊有邊個係營運 白上同船長係咪 啱啱睇到WTM有份係holo作詞 唔通佢都係營運方

好似乜都有A醬份

最高等級嘅社畜

07【#にじARK】脱！原始人～文明進める～【アルス・アルマル/にじさんじ】

今日3個collab
各種撞車
點知1點得返2個台

公主唔係平板勢

公主四期裡面排第三
同埋唔算特別細

綠色冷衫

從來都冇留意過佢個胸

識啲野

好似holofight咁著條褲

可能真人睇落靚呢

因為公主個樣已經太可愛

有紅過？

之前都冇留意過貓 今日睇過意外地大

諗返起巴哈篇文

交俾自己啲v做可以賺到盡啫

死神作曲
羊填詞
ina/船畫圖
會長翻譯

沉船了

作為一個streamer俾人迫到唔可以stream要私底靜靜雞打是否可悲

是

好癲

新入坑既應該睇下

呀星
算係最辛苦果一批

肯定算
由挨左一年打算放棄到唔想服輸
之後入到cover嘅另一個部門再挨多一年先正式入到holo，有冇新衫新3D
一開始2000都會開心
到依家80萬

老婆滿天下

【オリジナル曲】secret room / 稀羽すう【Vtuber】

睇左呀貓2個鐘仲係同一關
D舊驚會唔會難左少少

Mio

扣分扣到痴咗線

好遊戲

啊啊啊

-120

衰醬

如果得一隊都仲可以跟住班死賤種落charge tower同佢地死過 多過一隊就冇得搞
同埋如果下季都仲係有同樣bug 與其等ea班垃圾fix可能要私底下有共識唔用wraith+圍剿一落地就去charge tower嘅wraith

其實係咩bug嚟

皇上收台 瞓得
呀貓係咁提會長

牙貓講緊三幻神SC

呢邊都係咁 明明未上master仲有機打
一上左就無得玩

google下條共匪seiho嘅領頭羊事件
唔好再睇佢同po佢啲片出嚟

無睇個幾鐘
reid就跌穿8000 分

id幾好 拎到蜘蛛子工商 之前risu依家ollie

又懶熟

唔知係唔係因為pred/mas帶少人所以睇落場場都會crash定剩係pred/mas帶先有垃圾買crash
睇咁多人未見過dia以下嘅人試過server crash

不過下半季轉地圖應該會無左？
最少有一季時間俾佢地修

次次更新都俾人搵到新bug 真係垃圾game

del咗炸藥庫咪得囉 再唔係暫時停咗唔再有peantly都起碼冇扣得咁肉赤
宜家EA同Respwan擺明就係扮見唔到唔理死頂到聽日轉地圖

啱啱Fix改咗扣120

之前扣左個d點計先

呢個真係唔知EA想點
而家照彈但係唔扣分

原來有咁嘅故事

鴨而家會唔會睇到火雞就驚
上次冇啦啦喊鴨應該有陰影

即係剩扣入場分定完全唔扣?

我睇人直播完全唔扣
佢顯示上一場嘅加減分

佢係唔係crash咗之後等一段時間先入返去?

係 同之前一樣

依招唔係次次work 都係會照俾人-120

Fix一半唔Fix一半

禁撚咗wraith咪得
唔使話改地圖要時間

冇fix過 玩家發現出嚟 EA乜柒都冇做過

唔撚係掛

really nigga?

好甜呀

2個真巨乳

係 得佢一個用依個id+banner/成就都一樣
score board都見到佢收台有繼續打

2072同841 好大對比

最後3タテ你敢嘴

原來ky雞岩岩玩緊讀空氣

唔同樣嘅

Astel

修成正果

Lm

晚睡早起

ラミィ同佢哋飲到兩點先訓

隻雞洗玩架咩
本身就係

真

之前啲save冇矖

KY臭雞

冇追哂尋晚晚酌
依家聽唔明

有畫面

咪算早

一睇就知2個都識突顯自己body
同佢地出真係會扯到無法正常行路

個分低撚到

同佢地一齊仲出乜野街

菈米ママ

男的也好

打野戰呀

真係唔明點解好多時男扮女裝
效果會好過真女仔著

因為男人都知男人想要咩

WTF...

入屋啦仲打野戰比人睇

開發佢地嘅野外露出play

啱呀

不了

幾低分？
唔想入去比view佢

睇咗幾眼 250-300掛
但其實唔知呢啲日本人game啱唔啱外國人玩
希望其他En Id會玩

啱啱先講d asmr 器材
真係好撚貴

無睇錯就240分
佢住左10年都呢個分

係

mute左只睇分佢有374同240兩次結果
唔知點解打多次

ku100

100萬

要做幾耐先回本

Lamy有錢人家識咩

佢做 v為興趣

想食軟飯了

佢開波無耐就買左
佢真係窮極有個譜

成日有錢人家
淨係sc都夠啦

依家Lamy係咪行緊病嬌路線

係廢老路線又飲酒又賭馬

真大小姐

幾日

好似冇咁快
但半個月內應該得

唉仆街上堂冇得睇朝活了

出道半年6800萬

要用咩網睇呢個

TMT towa maji tensai

Playboard

做咩

佢自己噏

喵喵怪

人設崩得最勁個個

訓左冇睇，大師左未？

改人設
叻

拍得住會長同rushia

結算前就會自動大師

無改過 好似係

今日朝活都萬一蚊hkd

gachi陪酒 新領域嚟

d朝活雜談勁多sc

兔仔少左好多
要課返紅sc撐下場面

復歸一個stream都成十二萬

佢揀啲game都唔sc得

族長sc不嬲都係五六百萬羊一個月

其實得，但佢讀少左sc 少左雜談你唔覺姐

會長同露好近
累積千4萬hkd
兔第3
船4
天使5
狗6
呀火竟然有第7

最主要因為唔讀sc所以好多人都冇sc

korone好可愛

團長都944k sub

垃圾cover

笑死not spy

最主要因為出到聲叫人唔好sc

其實又未去到叫人唔好課嘅
只係課完反而係兔仔會有啲內疚感姐

唔賺咪唔賺，賺人氣都得啦

apex賽季係咪已經結算左?

星街真係好正
我永遠愛著星街

真係比唔到反應

仲有家暴

笑死 殺個措手不及

連兔同miko同船都比唔到反應就知真係幾難比反應

當初嘅清楚已經一去不復返

水琴晚完全係發脾氣走人

上翻D1算啦
master有難度

隨時有偷跑添

今日牙團冇上堂, 可以專心做下公司野

我數位日版算
個日返夜唔想出去搵

隨時有偷跑工商

トワ收台

我都冇訂 所以都係放工先返去慢慢玩

偷跑一日係傳統, 可能聽日就有少量貨流出

題外話：
用緊android 連登app 瘋狂彈app點搞
重開機重裝過都係咁

利申：依家用緊網頁版

你凌晨玩我陪你

你去站務台問啦

【SWITCH】Monster Hunter Rise （16） 美版已偷跑,無震唔識玩鎚

岩岩望望原來已經偷左

del an system web viewer

但美版冇中文
有機會同亞洲唔同ser

有無人覺得呀星新聲仲match塊皮
呢條tweet聽左一千次

未 仲有半日

不嬲覺得V啲聲自然啲好啲

可惜以後打機冇得盡情鳩叫
不過牙星識得養聲係好事

仆街仔出老愛

連v有愛

沉左，無咁高音
聽落去順左，舒服左

佢邊可能忍到唔鳩叫
變聲長期講野可能仲傷聲帶過鳩叫
相信醫生同呀星既決定

有冇大佬講下點解會係卡美龜

過隔離台POST約戰囉, 我覺得係連登約戰會好過開GROUP

真係work!
Thanks

twitter 10千個like即係幾多

長期24小時都有人

10萬like

已經10萬啦喎

rbc 仆親

應該呢度擺低集會所number就會有人入

十萬

又Niconico

一早講左

nene 係唔係已經輸咗

有百鬼

贏咗仲要打小學生

你都玩架啦

變左少年聲
勁型

個個都準備好哂

有準備既獵人會請假

隻game會唔會得30fps

你不如問會唔會keep到30fps

係既話我唔想買

Wow咗未
有人懷疑科技組賣ac就俾NGA bam咗

突然就唱Do You Want To Build A Snowman

冇fd嘅人先會玩得順

呢個比N支A ban唔出奇啦

點會走去期待switch機能

個sc step on me即刻比Lamy no左

依家有免費DEMO試, 可以去試左先

慣咗MHW個畫面同流暢 好難返轉頭

玩完demo都叫唔太差嘅

(*´～｀*)ŧ‹"ŧ‹"ŧ‹"

K小姐戰神黎

我3DS玩慣pixel獵人所以冇所謂

尋日玩咗陣 覺得要買返個手掣

Peko miko

Keep到

係 3DS個集都玩到既人真係咩都接受到

有片未

我睇片見到個畫面 以為返咗PSP年代

2021仲有人期待係老任到玩畫質

26放一日玩
星期日都要番既牛工

其實真係咁差咩
玩過曬3DS同switch版MHXX覺得其實無咩所謂

你如果玩過XX
就發現rise都算唔錯

pro掣係必需品

一定唔算好睇啦
不過畫質廢=/=唔好玩

屋企用pro 出街用hori

等pc版可以解決問題

兔仔嗰個係咪得實體店先有

Why not both

都係一年姐
我就唔等

數頭髮

玩住switch版等PC版

想玩得順都叫玩畫質

白金ノエル

キャ、しゅき

無hori真係唔洗打機

叫fd買先

ps4果陣咪又係咁玩

想睇下

係
但應該執緊

又錯名

仲以為眼花,見到華生tweet日文

可唔可以幫手買多隻

玩慣左3DS, 玩MHW冇哂D格仔點計距離牙

上次都好似半年先出，慢慢喇

白金之星

呢度已經改番啱

link更新左

又要買買買

佢好似都學緊日文嘅
不過佢叫啲genmate幫佢譯都唔難嘅

各有各好，最多到時再買Pc版

屈神

XX多龍打多技用

櫻花氣刃斬

我要睇個fd肯唔肯

依家睇真d先知星街有份

無玩成年以上

呢件Fubuki T-shirt 好靚

Lamy我女友

有得上網買了

以件不嬲靚

泥哥那邊有把會長昨晚的會限弄成逐字稿(除了加會員還仔細聽會長說 超有愛) 內容大意就是會長知道牠們的愛國產業鏈 不恨牠們 認為牠們也是要賺錢生活的

上邊巴哈留言

cls 突然覺得我地只係普通桐生會

泥哥先係力千

thx

每次特別會限都有
反正nga恥笑緊寧信4V陰謀論都唔信佢哋自發愛國

呀火仲係558k點解

間間鋪d特典都唔同？

自發愛國都影響唔到佢地買帳號個結果
結果未又係產業鏈

正常喇
店頭特係咁
除非好有心唔係唔洗追全特

我順便幫fd買埋クリアファイル 佢要祭

冇啦 買唔返

最近ina愈跑愈有

sofmap拎對過氣組合出黎有咩居心

Lamy仲係58k

都係個句
佢哋唔撚信冇計，永遠信字幕組同情報組D垃圾資訊
宜家仲講緊黄上控評

仆街更新左Android之後上唔到連登

講真佢地咁一個咁重覆既留言，個AI幾垃圾都分得出

我會照買
Pekomiko 一定未過氣㗎

不嬲都係敵人最瞭解自己
無論邊個時代都係

キャンペーン投稿のRT+いいねの数×10円》を、 カバー株式会社および株式会社ドワンゴと共同で「赤い羽根 新型コロナ感染下の福祉活動応援全国キャンペーン」に寄付いたします。

Sofmap係同你講最後架啦，好買啦
之後想有都無架啦

唔買 係唔係好難玩得好

最弊佢拆到好散 有幾個都想要

求救 突然乜春apps都彈總是停止

係咪又係瘋狂彈apps?

班支那真係力千到癲
講緊每個直播都出現，每個凸待有會長都出現
每個直播都睇足就足
桐生人都無咁撚癲

咁買幾隻
遲啲實出埋圖引人買

discovery channel T

玩壞手姐

頂你
我依家唔知買到未，我見到信用咭比咗錢
但個網お買い物嗰度見唔到

紙御劍

等埋d圖再決定買邊個先

如果唔係點引你買
特典商法

但如果特典係章既我一定唔買
求其叫fd買一隻算

如果單計想要 我要入4隻

2L判ブロマイド
想問下即係咩黎？貼紙？

岩岩訓醒
請問水做左純天然大師未

2L相

thanks即係都買硬咁滯

2L size 嘅沖印相

正常都係完全新圖架啦
估唔到黎到v坑都係要跑特典

暫時我都係 不過仲要睇下佢d名信片個樣係點先

d2

INA首推

on9冇藥醫

10萬views要人

係原來除左連登其他都係咁彈

rise都有

一邊睇v一邊屠龍
諗起都爽

專心屠龍然後miss咗個V講乜
見佢笑得咁開心睇番chat講咗乜然後比條龍秒咗

又諗起呢個太刀神人, 4:55開始個段最精彩

識貨

係唔係都比龍秒 唔驚

屌你cover宜家先講有店特 我喺animate落咗單啦屌

On9

玩monhunrise 推薦買邊種手製好？

電視遙控

諗住買個轉插用返PS4手制
不過都未得閒

Same 撳唔慣switch

同埋帶出街（番工）玩推薦邊種

Hori

除咗等MHR，仲有套哥斯拉VS金剛要睇

魯蛋是咪踏上达哥後路了

想睇了

忍犬頭飾，素材：狗頭毛x2

原版個pro唔推薦？

台豬比港豬仲多，好難

Hori好似有隻joy con款
但大少少要買過機套

推薦咩牌子

我好似對沁音中咗毒
佢笑得好好聽

你估個個好似丁特咁咩

最誇張係開住twitch咁做，report左

點會有事懶貓玩原神都冇事

你唔介意支那牌我見好多人用8Bitdo
我介意就打算買台仔Brook
不過真係貴幾倍
一款要插線都三百幾
我見另一款係無線兼有電池嘅就五百幾

你出街玩唔到架嘛
屋企咪用pro

我就係要依d

諗緊買野轉用ps4手製好似仲好

個名臭左係一時三刻的事, 十年養左批死忠, 打風都打唔甩, 驚乜

我自己覺得procon個人體工學手感仲好揸過ps4掣

達哥真心勁，個名臭到咁都仲有二千死忠
啲v都未必有二千人留低聽sc

習慣用switch原版joy con超唔慣

你只係係屋企玩咁一定啦

其實係
好揸啲

帶出街推薦咩牌子同型號

Joy con本身玩壞手

Hori個批都無咩問題

懶貓抽FGO以前都會睇下, 接左原神後轉睇大丸

procon係咪無線

本身都心諗幾舊水買多個掣返黎把撚咩
之後個fd借左個procon比我就返唔到轉頭
拎返ps4覺得勁奇怪

hal最後真係唔開台打
不過都無辦法

其實joycon吊部細芒係床訓係到玩隻手會舒服好多

但Pro con聽講有災情
話個L好易虧

可以拎埋出街玩嗎

joycon好難禁Y定X+B?(姐係三角+圓圈)

未拎過ps4掣，但我覺得xbox掣仲好過procob

點解rbk隻巨牙鯊打咁低傷

joycon 正確玩法係廢人二刀流

因為procon就係抄xbox

我個個都仲正正常常

ic，之前pc用Xbox elite 1打mh，後面多左幾條鐵用完之後返唔到轉頭

Xbox手掣出名好用

其實有錢既話買elite掣加接收器應該最好 可以玩晒咁多個平台

未玩壞手已經壞咗啦
我部動森機未夠三個禮拜已經飄移

祭

爬得咁高仲要係streamer做到咁樣

我玩動森玩壞左2對舊joycon

請用返專用名詞

啲制太細粒

手形問題
咁撚細舊

清 識貨

我之前匹到個都痴線 帶左3個重生台 決賽圈仲有五隊 佢喺人地間屋下面復活左我兩次

成日都會禁埋個A制
玩盾斧on99解唔撚到

有次我嗰隊死剩一個
佢救唔到我同另一個，就喺天橋底龜
跟住剩番一隊佢衝出去趁人拉電spam grenade炸鳩人

玩fgo都唔會睇佢

呢個好笑
三個重生台

medic！

抵死

真係會玩壞手勢

琴晚佢收左台應該都有自己打
有場連到reid同隊食左雞

nene 3D 流出 wow咗未

皇上個twitter名又改左

點解連牙祭公主整爆左邊幾格都知咁勁

呢 D台灣實況主一定玩支那驚就算唔玩原神都玩其他少前盤B方舟是旦中一隻

佢全中

NeNe

好靚

holofight咪debut左

老師係冇入到定冇被邀請 連35嘅元素都有

a chan 個tweet 都有講
(※ねねさんの写真は、実は3Dではなくイラストなんです！お披露目もお楽しみに)
又逼害nene

雖然話佢係sc前段班
但係見到佢個訂閱數覺得佢值得更多

大家學野

屌

團長都就黎1百萬
呀火

支持下100k都未有嘅先
我覺得話宗谷係774星街都唔過分

屌奶星

Ginobili

分手啦，兔仔中意男人，35中意女人
呢d野無得勉強

算唔算燈走左個3D

Bin c

呢個只係中v毒嘅第一個病徵
之後你會慢慢變臭DD

我一開始都覺得露既叫聲好溫柔

藍狗唱歌屈過呀星啦

wtf

話左

已經聾左梗係溫柔

又r男人carry

為左個rank 出賣自己

咁佢個牌仲算唔算天然

髒了

姐係fc2條片係為左上鑽?

個portal

aquatan是不會這樣的

想問大家推薦既hori同switch出既procon 有咩唔同

頭先見到有人問 可以參考下

一場一Q

咁睇好似原版個procon ho d

難分真與假

RBC又光速去廁所

迷水迷雞討論區(624)

Bio1

sub再多嘅話做第一啦

兔仔鐘意我

A chan幾時玩讀空氣

講到唔為左個rank就無出賣過咁

佢玩無咩好睇
車過去嘅

reid 好似仲係D3? 佢都日日返工咁爬

要lamy係度比喪屍嚇先得

無啦ROG事件本身都唔係燒得大

真係睇兔太多
睇住佢啲用奇蹟打機會唔慣睇靠技術過

'只要5期生齊人就克服到問題'

睇番琴晚都仲係d3
佢呢個ac應該都幾難上master

bio1 HD好似都係原版操作
冇得TPS mode高速爆頭咁屈機

兔是大家的

齊人的話

你走la
船長鐘意我

公主祭屠龍啦

我lamy今晚玩心跳回憶

麻煩女人溝女

公主好可愛

我日日病都得

Vtuber Fall guys大賽

我既牙船世一

OO君咪我

獨角獸：

OO君=四季君

岩字數

公主又擋chatroom

搵一日全肯定得唔得

改左名啦你

之前已經有人sc提過佢

牙祭消失左

我叫ぺこ君

又黎

過

公主

其實仲燒緊，結局會點真係唔知
餐哥本人親臨戰場
deer1324

去咗我度bye

RBC想捉雷鳥打比賽?

要上堂冇得睇

我諗佢志在有個目標打機姐
佢正AC都上左MASTER無野做

神獸廚

Aki出冰鳥

V界黎講牙水行得好前
有咩事直接搵佢
Apex幾時比返大師牙水

二級神無限出?

捉水君未得囉

唔知
百鬼都出識飛綠毛蟲

原本都9000pr 無啦啦幾個鐘跌到得8300先趕唔切上

580應該無限下話
VGC規係680以上先限一

同洗版又有啲唔同
係佢set咗有人donate Google會讀佢句野出嚟
佢工商緊嗰陣冇熄呢個功能
有個長期觀眾就send咗句係咪有刀架脖子上先接工商
Chat room佢應該已經打算唔理

會唔會變左神獸大戰

都唔關洗版事
呢單野係
餐哥接ROG工商，工商時段有觀眾donate話「係咪俾人拎刀行條住頸先工商架」。因為係老觀眾來，餐哥覺得有種「被背叛感」(老觀眾知道工商唔好玩野，事實係之後溝通返個老觀眾都係貪得意)，所以之後就怨左幾句
然後就燒了

神獸大戰都要識玩嘅

又想要工商，又想要抖內
邊有咁理想

睇唔到

二動

好勤力

其實如果全部唔識玩
玩欺空冰馬應該無人識打
欺空算係最蝦新手既戰術

rbk真係想贏

嘈咪嘈 洗擇日咩
咁夠膽叫人唔好嘈就忍者少陣啦

Rib唔戴眼鏡以為係瑪修黎

點解樂天特典係雙天使，但係sticker唔係Stardust Song而係至上主義
stardust song同至上主義嘅共同點係有阿火，但特典係Towa同Kanata
係官方有問題搞錯左定係佢哋就係想咁樣玩鳩人買多份

依家牙石facebook咪又係日日出post 日日收刀都係咁啦
本來就唔關你事點會同消費者開片

玩鳩人買多份多

用origin account就上面apex tracker，用steam link番origin就無得查

佢尋晚開台都係呢個名

而家先知原來佢地線下有collab過

收台8700而家9100都追番唔少，佢想D1番先再開?

買4份

無睇

一撚模一樣

得番果9粒鐘，佢係咁想做大屍就應該直接唔開台搏一搏嫁啦
差成900分，仲solo q

餐哥都密切關注事態發展㗎

米屈

心心煮乜我會食曬落肚

收台上分 純天然呀

仲有聖誕交換禮物 個個都送正常嘢
好似得心心送公仔定唔知咩

點解明明今季易上左反而佢無爬
上季未改制佢都差D上到

建議隔半年做一次body check

點會夠d鄉民打
人地笑你雙標

真係同香港咩達哥馬田一模一樣
中間好大灰色地帶，退一步諗佢工商原神華為又得唔得呢，就算佢講明工商完一樣會串中共 (就好似好多日本V一樣有玩原神，Holo 唔係因為割左蓆都有可能會玩)
另一面實況主包括V 係咪直播任何有中國背景或爭議既野都唔應該支持呢 (大家都知中共係手遊甚至遊戲界收購左幾多公司架啦)

點都好，都欣賞魯蛋係Plurk 尚算理性咁討論既，雖然我連佢改左名餐哥都唔知

100蚊公仔貴野黎

就係呢條片送舊¥100嘅核突公仔

係咪即係章魚燒party 個次
團長係咁猶豫好無後join 都好好笑

但佢自己都覺得唔好意思

其實木口PKM盃係幾時講落㗎

未經社會洗禮嘅心心

係澳洲買嫁 澳紙100蚊呢舊公仔勁貴

會長個粉盒好似好貴

似限1
nico 佢地有提過用百變怪copy對面神獸就有多一隻用既戰術

餐哥舊花名黎嫁喎

呢舊香港2蚊店買到嘅要100澳幣

唔係 章魚燒個次無開台 剩係打左上牙水凸待
牙水仲要唔貼會長張相

當時追live笑到我gap gap聲

起碼唔會就咁叫人無視引戰狗

章魚燒又係邊次
上面條片嗰個唔係朱古力腸個次咩

賣個條友唔知點諗

當年達哥肯死死地氣認咗佢+唔好屌兄弟就唔使搞到變過街老鼠

迖到宜家都唔敢閂番subscriber mode就知乜料
我又密切關注魯蛋事態發展先，佢都開嘅話我就真係佩服迖走得太前不被世人理解啦

公主又係道觀戰=.=

原來係咁
Sor 無睇開佢Twitch，淨係間唔中係YT 碌到d 精華就睇

澳洲係好多呢啲垃圾手信
唔可以怪哂佢
不過咁都唔買多份補飛就

抵撚死啦，明知華碩奶共奶到雪雪聲仲賣佢賣廣告，食住花生睇佢過氣啦

買多份嘅話咪又係蜘蛛 袋鼠肉事但揀樣

咁先特別

起碼都係前妻

我都想問
虎の穴 sticker係 Suspect
但特典係 RBC Mel 同老師

Nico限定

兩樣我要曬

歐啦歐啦歐啦歐啦歐啦歐啦歐啦歐啦歐啦歐啦

袋鼠肉同蜘蛛佢好似翻日本之後係amazon買

狗也不

打亂曬真係好撚on9

打得咁撚快

點解咁多人都有阿哥 而佢地阿哥唔係我

公主唔扮廢

團長講自己後join 既clip，好似巴打咁講章魚燒party 無開台只係凸待左水

uraurauraurauraura

見有人傳心話因為佢條新女收開牙石著數
不過聽下就算

真愛

佢條新女

其實袋鼠肉真係唔係咁特別

真係幾唔掂吓
賣肉台妹唯一支持貝莉莓

澳洲手信
vegemite
licorice

Thx發覺佢地私底下都幾多collab

直女祭淪為底邊是誰的錯

貝莉莓

袋鼠肉肉腥味重佢直接白灼
不過後面有用咖哩蓋過佢算係咁

起碼都係肉 會接受到嘅
但係蜘蛛真係搵鬼食

help me
好得意

有個條女嘅精華一律唔睇

Bug左

送人都係零食好
timtam之類
vegemite唔係個個頂得順

係咪學阿水先係財富密碼

呢排外出禁令佢地先勁少off 聯動
而家解禁佢地已經開始約緊人去玩

抽到天井就睇

大家都無錯，係apex錯，太好玩

我特登簡難食個d姐
個陣係澳洲我timtam雪冰格當雪條食

期待希望黎緊3期有多次off collab

緊急狀態之後私底下都好似少左好多
天使龍都講過幾次想搞off collab，但短期內應該唔得
只有同居組呢啲可以，因為住埋一齊
之前天使龍好似仲話想去旅行

timtam 正，澳洲仲要多啲唔同味

上次collab 好似開Zoom 咁唔夠喉

有呀露同呀船嘅collab永遠最好睇

唔得 我記得呀龍講過話搵星街off collab都唔得
真係同一間屋先得

天使龍好似之前Takamori 咁旅行配信就正
同會長浸溫泉

上次唔係有阿星去天使間房睇佢打horror驚咩

今晚到我鴨讀空氣

最近話唔得

第一次睇呢段, 係公司忍笑好辛苦

阿星個次好似係一個月之前
不過私底下有話過想約阿星食燒肉，結果阿星已經食緊

發現公主台個阿祭唔識郁

聽落似係驚比人話 呢啲時間仲off collab乜乜七七炎上
你知日本anti咩都可以屌一餐
利申 呢part係傳心

幾時先有スバルーナ

公主同接高過祭
一開始我以為係因為上次YouTube bug阿祭台lag到睇唔到先去曬公主台
就算冇問題公主都係超阿祭成千人

牙祭回歸初心未出DR18 ASMR末

off collab肯定唔得，個段時間基本上冇off collab
就算係3D都係打discord
得en嘅鬼佬冇事冇俾人燒
不過同居組住埋附近應該冇問題掛，唔似住隔離屋都要燒

已經高過平時祭玩Apex

都是底邊

邊個會問Festivaluna 黎一個打一個

努力讀空氣既團長

水尾 琴日牙船企劃最後沖刺完咗

アニキ

冇十萬同接都是底邊

On9祭

我團 真。清楚

唔係apex玩咩先 期待

MH

我星期一至六比牙船
日留比詩音同水

公主應該未到底邊
阿龍打機有時都差唔多呢個數

張thumbnail cls

得2000同接還不是嗎

笑阻我傻

讀SC定正常配信
讀sc天使都係得千幾人

nene:

張thumbnail好似係度講：屌你老咪放閃行埋一二邊啦

小學雞

a陳

見有台仔話呢張圖好似拎住條丁屙尿咁

扯咗搵詩音發洩

幾時可以再見到公主用地聲直播

第一次見特典商法？

特典商法早就知道
係估唔到竟然夠薑同預約特典嘅人完全唔一樣

話唔比出片係限創作類？
皇上今日又出片

今晚8點

諗起老師係不良 一定食唔少mk仔

咁先正常

咁爽

但全部都係壞男人

想比老師食

真
通常呢啲時候身邊就有人全特再派碟傳教

今鋪真係唔好亂屌cover
其他公司都會咁做

同subaru off collab就有

Virtual Youtubers討論區 (625)

講起又講，公主同阿祭合作咁多次都好少出地聲，反而同subaru一齊就成日出地聲本音

睇社畜扮KY

阿喪

喪師食埋我plz

排隊la

佢唔會食毒撚

係咪同會長一樣鐘意大隻仔

Lamy我唔貪心

CLS

多冷酷的男人 直腸都是暖的

我都好大
好大份

會長最後味又係比tb僕娘食左

食朱古力緊係大份

對手好大隻

50KG既握力 渣到奶都爆

又大力又手指長

乜能嘢嚟

solo master中

支那野，不了

空媽都玩

通常咁大反應代表內心其實好渴望

我記得天使話過自己隻手好細隻
好似小學生定中學生咁

座長

好想同佢拗手瓜
利申50kg握力

背叛祖國
竟然係YouTube搞vtuber唔係vup
就算唔用偉大祖國嘅平台個名都唔可以崇洋媚外

air reading

握力大小同拗手瓜冇直接關係
只係會揸到痛

座長竟然成功fake到
個唔睇路嘅手機男

渣痛對面係陰招嚟

≡⊂( ^-^)⊃

有冇剪指甲

拗手瓜諗起輝夜様嗰集

原來有得攞隔離個爆谷

原來可以伸咁長

一定好清楚

應該有剪中指同無名指

夸宝個手勢

死返去做vgiligilier啦

早餐整左UDSA嘅beacon炒薯條

芝士蛋煙肉正到

想食

73問

阿座

兔仔仲未開枠確保

12177

冇電

無電

．．．

全部都無電既

阿龍好似都要玩

兔仔應該mc

點爆豉油

得牙露唔食到期食物

又個個都玩

不得不講，真係畫得靚

船長之前都話
唔鍾意玩啲多人玩嘅驚
但最終都係

交尾

最早玩嗰幾個冇所謂啦